其實中共最怕既就係。。

美國！

中共呢十幾年，似乎經濟同軍事都發展得好快，而且人民數目強大，所以一直想做超級大國。內部人民井底蛙以為已經可以同美國一鬥。點知表面上習總強大，但貿易戰一拋就露底。

依家中國似乎暫時忍耐，期望2025之後夠份量同美國真正鬥！

但條件係靠香港呢個地方繼續輸入美國秘密技術，亦需要靠香港將人民弊換美金。所以香港對中共黎講，係將來真正強大既重要地方。所以我地好有本錢同中共鬥！

依家最緊要美國幫一把，令香港優勢冇左，大陸就真係會擔心，尤其美國攬台灣，更加令習總大統一中國夢碎！

香港人加油！

推

Sir this way

加強向美壓力！

中共唔會捱得過2024

靠香港推下啦

緊係啦
唔驚又點會日提夜提

所以支那而家咪要出盡招數陰光支港所有儲備

儲備只係其中一方面。秘密技術先重要，唔係點做到華為咁勁。

等十月一號美國送份大禮比中共！

2019年7月，美國參眾兩院審議修訂一些2020年國防授權法修訂案。通過及實行這些修訂，將會擴大針對中國在內多個國家的個人制裁。修訂案包括針對鎮壓香港示威的香港官員。

「美國將根據美國及國際法，對所有侵犯香港人的基本人權和自由的個人或者法人實施經濟制裁、拒發簽證及其他懲罰性經濟措施。」

參議院法案Senate Bill, Sec. 6209(b)(3).
原文:The United States should impose financial sanctions, visa bans, and other punitive economic measures against all individuals or entities violating the fundamental human rights and freedoms of the people of Hong Kong, consistent with United States and international law.

這一修訂案已經得到跨黨派支持，國會正在處理兩院修訂案的分歧部份。修訂案應該在今年秋季表決及通過。修訂案通過之後，所有港共官員和中聯辦，港澳辦官員將會受到制裁。

制裁港共修訂案會在2020財政年度實施。2020財政年度是2019年10月1日開始。那就是說，十一國慶之日，就是港共官員的家人被驅逐回到香港的大日子。遭到制裁的港共官員名單有二十多人，包括他們的家人在內，將有百多人遭到全球西方國家制裁。

口交部日日提就知啦

唔係反送中運動，好多香港人都唔知政府黑警咁多醜聞，更加唔知道自己香港對中共係幾咁重要！
所以我地絕對有本錢同中共談判！

佢嘜柒都驚㗎喇
心虛呀嘛

中共最驚係政權被推翻！

中共高官最怕退休後同d仔女移民唔到美國

忍乜鳩吖 講真 比多廿年佢都唔會夠揪

永遠要保持冷靜, 對走左既義士要有所交代, 唔可以帶住仇恨同傷感抗爭, 不割蓆, 不篤灰, 不指罵!